09 70系 Voxy水撥尺寸

如題 想換對前水撥 想問清楚要買咩尺寸 同咩牌子好？

每條水撥都有寫尺寸

買左3M無骨
好好用

直接渣去零件舖 拆去配咪得

16/ 26寸

請問幾多錢？